立法會議員係咪唔驚警察？

每次都見到佢地唔著gear企最前線
係咪有法例講公務人員唔打得立法會議員？

立法會議員職責包括監察政府部門